{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho749761504/pyeongchang-leukkomttebeullu-pyeongchang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430061310&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=303682&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219306541&selectedRatePlan=282023045&expediaPropertyId=23398797&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 르꼼떼블루"
    },
    "text": "平昌 ルコムテブルー\\n\n大韓民国江原道平昌郡大関嶺マルキル259-19\\n\n平昌ルコムテブルーは車で15分以内の距離に龍平リゾートとアルペンシアスキーリゾートがあります。 当ホテルは24室の客室をご提供しており、チェックインは15:00から22:00まで可能です。 ただし、客室のご利用状況によってはレイトチェックインも可能ですので、ご連絡してご確認ください。 チェックインは最低19歳以上から可能で、チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は事前にご確認ください。 フロントデスクはなく、チェックインのガイドラインは宿泊施設に予めご連絡してご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が添付されなければなりません。 ベビーベッドは提供しておらず、ペットとの旅行はできません。 インターネットは共用エリアで無料Wi-Fiを提供し、客室内でも無料Wi-Fiを利用できます。 駐車は施設内にあるセルフ駐車スペースをご利用いただけます。 禁煙施設のため喫煙は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルコムテブルーはどこにありますか？",
            "answer": "ルコムテブルーは大韓民国江原道平昌郡大関嶺マルキル259-19にあります。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーの近くにはどんなスキーリゾートがありますか？",
            "answer": "ルコムテブルーの近くには龍平リゾートとアルペンシアスキーリゾートがあります。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルコムテブルーのチェックイン時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ルコムテブルーのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ルコムテブルーの最低チェックイン年齢は19歳以上です。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーにはフロントデスクがありますか？",
            "answer": "ルコムテブルーにはフロントデスクはありません。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーのチェックインのガイドラインはどうなっていますか？",
            "answer": "ルコムテブルーのチェックインのガイドラインについては、宿泊施設に事前にご連絡いただき、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ルコムテブルーでのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーではベビーベッドを利用することはできますか？",
            "answer": "ルコムテブルーではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーでペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ルコムテブルーではペットとの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "ルコムテブルーでは共用エリアで無料Wi-Fiを提供しており、客室内でも無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーには駐車場がありますか？",
            "answer": "ルコムテブルーには施設内にセルフ駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ルコムテブルーでは喫煙ができますか？",
            "answer": "ルコムテブルーは禁煙施設であり、喫煙は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 589
    }
}